雲加: 我知道自己未來將會做甚麼

【體育】前途未卜的阿仙奴領隊雲加，突然傳出收到巴黎聖日耳門的兩年合同，但「教授」親自開腔否認其事。

英國《太陽報》披露，巴黎聖日耳門（PSG）邀請飽受壓力的雲加（Arsene Wenger）執教，並提供兩年合約，取代現任主帥艾美利。

67歲的雲加接受beIN訪問時正面回應：「這是假新聞，我可以正式告訴大家，傳聞不是事實。」兵工廠近5場聯賽遭逢4敗，連保住前4亦出現危機。

談到下季去向，雲加只是舊調重彈：「我知道自己未來將會做甚麼，很快會同大家交代。」根據其他英國傳媒消息指，入廠21年的雲加已得到新約，即將對外公佈「好消息」。

圖片來源 : ©AFP

雲加又然